**Задание:**

1. Написать роль, которая будет создавать каталог, создавать в каталоге файл (путь ФС и имя файла - конфигурируем в инвентори)
2. Написать роль, которая должна будет создать группу OS и пользователя в этой группе (имя группы, логин и пароль  - конфигурируем в инвентори)
3. Напсать плейбук, в котором организовать вызов этих двух ролей (создав минисальный инвентори).

